子命喪海洋公園鬼屋 母幾乎哭盲

子命喪海洋公園鬼屋 母幾乎哭盲

港聞

0:00

今年9月16日，21歲青年張朝傑與女友到海洋公園試玩萬聖節鬼屋「活埋凶間」時，誤闖後勤設施遭「棺材」擊中頭部死亡。事隔3個月，傑仔父母仍未走出傷痛，與傑仔感情深厚的媽媽更因傷心過度以淚洗面，致眼疾惡化幾乎哭盲，現時右眼只剩兩成視力，擔心未來活在朦朧中。

肥媽盼警方早日交代意外成因，讓傑仔（小圖）安息。麥超億攝

傑仔3個月前於鬼屋「活埋凶間」出事。資料圖片

傷痛未平 憂無錢求醫

「冇辦法啦……」傑仔父母在接受《蘋果》訪問時最常說這句話，兩人都說意外突然，傑仔是家中長子，他跟母親感情特別好，愛稱媽媽做「肥媽」，悲傷未平服，肥媽最懷念昔日一家四口同枱食飯的情景，為免觸景傷情，他們把傑仔舊照統統收起，睡床亦拆走，「以前6、7 點，一家人一齊食飯，𠵱家冇喇」。

念舊日，點滴在心頭，肥媽難忘傑仔乖巧和自律，意外前傑仔透露兩年後畢業會從事電子工程養家，現在他們只能去道堂拜祭。她無奈說︰「當佢去旅行囉！」說罷悲從中來飲泣落淚，她稱事發後「瞓又瞓唔到，成個黐線婆咁」。更嚴重是眼疾惡化，幾乎哭盲，她指十多年前因糖尿病影響視力，「傑仔過身後喊太多，隻眼就差」。

肥媽今年9月因眼疾求診，10月的覆診日遇上傑仔出殯，院方更改覆診日期，其後檢查發現其右眼只剩兩成視力。

喪子傷痛未平服，又受眼疾困擾，肥媽表示現時多數留在家中，因日間陽光猛烈會頭暈，亦怕視力不好會跌傷。現時一家人靠3,000多元綜援金及丈夫做兼職維持生計，擔心無力支付眼疾醫療費用。

相關新聞
茶記大爆炸 險死店員從頭起步
港聞 8小時前

創傷後壓力症或需情景治療
港聞 8小時前

死裏逃生 有幸有不幸
港聞 8小時前

慘

心都酸

真係冇辦法
邊個諗到去海馬公園都會死人

咁我都祝你快D死老母

時也命也

真係有喊盲呢回事? 有冇醫學撚解釋下

從事電子工程養家

我怕佢畢業之後喊得仲慘

海洋公園唔洗賠?

證明海洋公國好盡力扮鬼，應該加人工，正常好撚hea

人生無常

食屎啦你老尾

真心依單又真係死得幾撚無辜

收皮啦

喊到視力得兩成係咩原因
有無醫學撚講解下 真心問

糖尿控制得唔好搞到上隻眼retinopathy姐 雖然係好慘但報紙佬咪撚借題發揮啦

醉曖傑少😿

抵死

我隻右眼一樣得兩三成

無明確指引你應該行邊 邊個位唔入得
你搭地鐵都有牌話職員專用同高電壓個啲警告啦

又唔好咁講
黎緊只會愈請愈多
但廢柴求水泡科嘅心態就898

到底條友係中大定IVE仔

細電垃圾在唔上唔落
寫prog 又唔夠IT狗
hw 又唔夠大電撚玩

寫ic 香港又無乜post

意外呢樣野沒辦法

收下把口啦仆街

屌你老母你死撚左一定唔會有人喊

見佢女朋友好似3個月就換左畫

記得嗰時爆出係I大學生
唔係KongU CU
即刻畀班連登仔笑
I大學生唔係人命咩

細電JJ 打份牛工
朝九晚六 五天

你有冇病，擺明係間屋設計出錯

亂行？
唔講我以為海洋公園係地雷區
周圍行就出人命

你死左你老母唔會喊，不過實笑到啞撚左

原來係I大

睇法官判刑都知道無人人平等呢回事啦

肥婆黎喎都咁快

真係慘, 好似2個月已經換左

到件事發生你身上睇下仲會唔會咁口響

朗朗？

之前話五行人體煉成

火水木齊左

都幾慘
死有分輕於鴻毛重於泰山
諗起生死冊寫住自己被鬼屋棺材板揼死真係...

1.點解得佢一個行錯？個個都行岩
2.海洋公園已經交代件事 責任其實係機電署
係機電署批設計圖同埋測試過鬼屋

要賠都係機電署賠啦